YELLOGRAM 黃色經濟圈

Yellogram (Beta)

用途:
檢查你追蹤中任何黃藍account
每日為你挑選十個follow/unfollow(如有)既account
自動follow/unfollow

Beta:
測試階段
只能unfollow
未能follow任何account

site:
Yellogram website

unfollow list:
Yellow Instagram Database

原因:
1. 需要媒體去建立黃色經濟圈(不只食店)
2. 追蹤黃account可以建造香港人既媒體
3. 取消追蹤非黃account可以影響佢既收入同影響力
例如TVB出名既藝人都有IG account
要用資源去管理account (admin,marketing,design,etc.)
而follower再加上likes,comments,shares既數量
會直接影響廣告收入
4. 漣漪效應
用例子答你:
狄藝人follow好多女
你follow狄藝人
你朋友follow你
你朋友多咗女睇
正如IG唔會推薦你睇幫狗出聲
5. 真正免費文宣

FAQ:

Q: Follower買都得啦, 冇我一個有咩影響?
A: 真同active既account係IG既影響力會大過假account好多
你既account就好似1200人組成的選舉委員會
假既account就只可以選區議員

Q: 點解要unfollow非黃既account
A: 一個人睇IG既時間好有限 睇多一個非黃既post
其他黃既post/資訊就少一個分享出去既機會
所以
睇KOL睇黃KOL
睇foodie睇黃foodie
睇shop睇黃shop

Q: 點解XXX account係follow/unfollow list上面
黃: 傾向大眾認同為黃既account
非黃: 除咗言論/行為外 隸屬機構/公司都會作考慮因素 例如TVB/HK01
唔會批評非黃account 只係黃account更值得我地支持

Q: 安唔安全?
除Google外, 冇第三方
Https 加密
Programme亦公開審閱 歡迎專業IT檢查 特別係security

Q: 好鍾意某個account唔想unfollow
A: 你可以人手再次follow
遲吓可能加篩選功能

Q: Follow得太多,睇唔到其他資訊
A: 可以噤聲但保留追蹤以表支持

Q: 會得到咩個人資料?
A: 帳戶ID及通過Yellogram所follow同unfollow既紀錄
只作資料統計及程式除錯 不會公開任何個人資料
日後可以檢視成果或作另類民調

Q: 登入IG時收到異常登入警告

A: 如果你有用過Yellogram
按這是我或者輸入安全碼就冇問題
用一次就應該會問一次

Q: 有咩風險
A: 其實唔想講
因為要一個原因去做唔難
只係要一個籍口唔做更易
但係做人要負責任

1. IG account有機會被block
每日每次follow/unfollow十個已經非常保守
多次異常登入暫時亦未有問題發現

2. 密碼有機會外洩
Yellogram係公開審閱 我唔會得到你既密碼
只要google(駭客)冇盜取你既資料就安全
情況同你用網上銀行相似

3. 資料會比我(一人團隊)誤用
我會收集account ID及通過Yellogram所follow同unfollow既紀錄
我承諾唔會不會公開任何個人資料及紀錄
只會作統計例如tvb account減少咗x個粉絲

Q: 光復香港
A: 時代革命

Q: 解散警隊
A: 刻不容緩

Q: 撚到再膠

遇到任何問題(有截圖更好)可以聯絡我
email: testtest.instabot@gmail.com
IG direct: yellow_ig_hk

Instruction:
1. Sign in your gmail account
2. Press Play ▶ button
3. Click RUN ANYWAY
4. Enter IG name and password
5. Enter 0(email)/1(phone) to get verify codel
6. Enter verify code
7. Check the follow and unfollow list
8. Type ok

教學:
1. 登入Google
2. 按Play
3. 按RUN ANYWAY
4. 輸入IG名同密碼
5. 輸入0(電郵)/1(電話)收驗證碼
6. 輸入驗證碼
7. 檢視將會follow同unfollow既account
8. 輸入ok

示範 Demo:

pish

習近平 曱甴平 甴近平
推推推

推

冇人試

有冇人測試下呀

starbucks仲有245k followers

食完飯又pish

繼續follow
starbucks
元氣
HK01
gogogo

好少人講